[非突發]原來麥當勞都支持二三三罷

文宣組啲創意真係

二三三罷 二三三罷

罷罷罷罷罷

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足